想買PS4，買pro定普通好？

是咁的，小弟得閒無事做，想打下機

又唔想用太多錢，甚至想買二手黎玩

買PS4 pro定普通好

2手有無得諗

利申:窮丁

買PS4 slim

等ps5

Switch

你對畫面要求高唔高？
你有無寫輪眼？

無就買普通

窮撚打飛機算啦

等ps6

咁2手呢？

俾我就會ps4pro 加買二手game

但係你話都好concern錢

咁你可以去東港城買slim 送人中6加$200超市卷

咁就平好多

祝你買機成功

二手機好多陰野
可能lock左機你都唔知 （上唔到psn)

係，真係打死都唔好買二手

我睇幾次都唔見巴打叫佢買二手機
淨係叫佢買二手game啫

呢set野幾錢？正價送$200？

二手機一整要一千幾百
仲要拎上去整

不如返多兩日工買處女機算啦

買機求處女，淨係full15個月保養都抵返
買pro定普通真係睇你要求同玩咩
你玩fps大作就建議你買pro,唔lag機真係爽好多
但如果你主力玩機戰fifa依類型，普通都好夠做

同意

500gb
2380
送200送中心
加198有手制

人中6如果唔岩玩，仲可以賣返出去260-270左右

窮撚又話要買二手 咁仲要諗pro?

電腦remote play有1080p差好遠

同問
諗住買部黎玩駁1080p既電腦mon
買pro，普通版定slim

應該就單機game玩返PC
連線同獨佔就ps4
點睇

正路就買pro 點都冇死

你比得起幾多為買幾貴囉

Pro